``` txt
file: segundavia.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

Folha corrida - Tribunal de Justiça TJ-CE
http://www4.tjce.jus.br/siscertidao/

Obs: Digitar o nome em minúsculo, caso não dê certo digitar em maiúsculo.

Antecedentes da polícia civil
http://www.sspds.ce.gov.br/AtestadoAntecedentes/

Credicard --> https://www.credicard.com.br/

FortBrasil: https://sitefortbrasil.conductor.com.br/Boleto/Boleto.aspx?IDE=14

Emissão do simples
http://www8.receita.fazenda.gov.br/SimplesNacional/Aplicacoes/ATSPO/pgmei.
http://www8.receita.fazenda.gov.br/SimplesNacional/Aplicacoes/ATSPO/pgmei.app/

CARTÕES A VISTA https://www.avista.com.br/?avista=1

situação cadastral do cpf http://www.receita.fazenda.gov.br/aplicacoes/atcta/cpf/consultapublica.asp

Antecedentes da polícia Federal (OBS: na maioria das vezes só funciona no Firefox)
https://servicos.dpf.gov.br/sinic-certidao/emitirCertidao.html

Justiça federal:
http://www.jfce.jus.br/jfce/certidaointer/emissaoCertidao.aspx

Como descobrir o seu número Tim
A tim disponibiliza um serviço para isso:

Ligue para *846#
Aguarde alguns segundo que o número irá aparecer na tela.

http://spuevolucao.fortaleza.ce.gov.br/totem
Sistema de protocolo da Prefeitura Municipal de Fortaleza
Consulta de processos

Agendamento Eletrônico da Previdência Social
http://www2.dataprev.gov.br/prevagenda/OpcaoInicialTela.view

simular o tempo de contribuição:
https://www5.dataprev.gov.br/PortalSibeInternet/pages/compdir/principalsimuladormanual.xhtml#sibe

Bradesco boleto atualizado
https://www.ib2.bradesco.com.br/emissaoBoletoIB/emissaoBoletoPesquisarLinhaDigitavel.do

Bradescard: http://www.bradescard.com.br/conteudo/home/index.shtm
https://www.bradescardonline.com.br/bradescardonline/login/login_ibi.jsf?site=BRA

bradesco cartões 2 via : https://www.ib2.bradesco.com.br/cartoesbradesco/loginCartao.jsf

cartão Fortbrasil
https://sitefortbrasil.conductor.com.br/Boleto/Boleto.aspx?IDE=14

contas oi
http://www.oi.com.br/minha-oi/segunda-via/ (celular)

Banco Pan
https://www.bancopan.com.br/servicos/Paginas/default.aspx

unimed Fortaleza: http://www.unimedfortaleza.com.br/minha-unimed
OBS: tem que ser unimed Fortaleza
O usuário é o CPF

Itaucard Mastercard: https://www.itau.com.br/
Algumas vezes se ele não mostrar a opção do boleto de pagamento, clique em "Fatura fechada"

IPTU Fortaleza: http://grpfor.sefin.fortaleza.ce.gov.br/grpfor/pagesPublic/iptu/damIptu/imprimirDamIptu.seam

Magazine Luiza:
https://www.itau.com.br/cartoes/escolha/luiza-mastercard.html#

Contracheque Prefeitura de Maracanau
http://200.253.204.177:5122/portal/home.php?st=inicio

Avon: https://www.br.avon.com/REPSuite/loginMain.page
Usuário e senha (usuário é número de cliente)
"Minha conta"

Consorcio nacional honda: https://www.consorcionacionalhonda.com.br/Internet/Login.aspx?Servico=SlipParcela

Certidão de quitação eleitoral: http://www.tse.jus.br/eleitor/servicos/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral

Agendamento do cadastro biometrico da justiça eleitoral
http://apps.tre-ce.jus.br/agendabio/publico/

Consulta restituição do imposto de renda:
http://www.receita.fazenda.gov.br/aplicacoes/atrjo/consrest/atual.app/paginas/mobile/restituicaoMobi.asp

Boletos caixa: http://www.caixa.gov.br/atendimento/2-via-boleto/Paginas/default.aspx

Imprimir CPF pelo código de atendimento
http://www.receita.fazenda.gov.br/Aplicacoes/ATCTA/CPF/ConsultaAndamento.asp

Rabelo (Losango) https://www.losangonet.com.br/para-voce/cartoes/consultar-fatura-boleto/identificacao_positiva.aspx

clica em boleto (depois de acessar)
